岩岩買左MSI GS66

原本係razer blade 15 2070MQ - 16699
同Asus Zephyrus G15 2060MQ - 123xx
同MSI GS66 2060 - 15800

最後J個Metal chassis 買左GS66. 荷包好痛Orz

有冇同好都買左?

Intel 10 代 laptop cpu 不了

唔知g14 香港有賣未

有興趣
但同上，唔多想再課Intel
同埋睇外國review睇到部機都幾熱
仲係考慮緊

我有睇錯下話
唔買GE66?
GS呢代散熱都差（好過GS65)

有預訂 但天價
去amazon 運過來仲平 一樣有保

等緊4800H

去B&H訂a15 2060 先1199

我都睇左好耐好耐,

A15,G15 睇左好多次, 真係太膠頂唔順.
ryzen 7 / 9 performance 好勁我都知, 但暫時我睇到全部都係入門機先用.
驚佢地唔耐用.

最靚都係得G14, G14 香港有排先有, (問左最快6月得10部, 賣緊17998,R9 / 32G ram / RTX 2060).

GE太重, GS手感唔錯呀, 散熱D人話熄左intel turbo boost就正晒.
暫時試落開program CPU 100% usage CPU都係65度左右.
得閒再試打機.

本身打算買A15, 但mon 色水真係唔係好得, 之前一路用開macbook, 頂唔順A15 mon.
而家諗緊買唔買gs66, 睇過實物個mon 接受到, 有無買左巴打講下部機正唔正?

A15 mon 色水真係搞唔掂

GS 2.1kg
GE 2.38kg.....差280g 但散熱好好多......
差兩部iphone姐.....

睇埋2020版 aero 15 (

我試打forza 4，唔知算唔算demanding 既game.
cpu 同gpu 都唔過70度...

個時冇睇到GE tim....不過gs用落so far ok, 係貴左少少

15800 送多條16g ram 比我...

我唔敢而家check GE 價，因間揼心口

同一個display比較，GE平過GS

我個部2060 版，平d. 我上felton 睇GE好似冇2060 版

15800 買部GS 我已經好痛，19000買部GE+2070應該頂唔順

A15 同之前 TUF一樣
mon色垃圾， 得62% sRGB

要靚色要搵NTSC 72%
sRGB 接近 100%

2020年個moon sRGB冇90% up
都會覺得唔靚。

買咗MSI其他機型，過萬蚊有D後悔點解唔買部台機用...打機就明就算幾多Hz都好，個mon都係覺得細

我都睇上左呢部，但仲諗緊2060，定2070s

係,打fps 呢d真係眼都痛埋

2070S, 可能學呢度某巴打說法睇睇GE66, 會平D.

2060 既話我見就得GS66有, 咁肯定最平.

利申: 我個部係2060, 240hz 版

你地屋企夠大就唔會有呢D問題, 我地屋細, 冇電腦枱, 你就會明得打機notebook 呢個option .

其實唔差得太多，除非活動空間得張牀，個主機同個mon加埋都係比放部手提電腦嘅空間多少少。
話說師兄有冇加錢延長保養？

我係放係飯枱用，食飯時間要搬開架啦。所以係冇辦法用桌機

冇加錢買保，原本包兩年保